Goupile est un **outil de conception d'eCRF libre** qui s'efforce de rendre la création de formulaires et la saisie de données à la fois puissantes et faciles. Goupile est publié sous licence [GPL version 3](https://www.gnu.org/licenses/#GPL), utilisez le librement.

Ce projet est sponsorisé par NLnet : https://nlnet.nl/project/Goupile/

<p style="display: flex; gap: 2em; justify-content: center;">
    <a href="https://nlnet.nl/" style="border-bottom-color: transparent; margin-top: 8px;" target="_blank"><img src="{{ ASSET static/nlnet/nlnet.svg }}" height="60" alt="NLnet Foundation"/></a>
    <a href="https://nlnet.nl/project/Goupile/" style="border-bottom-color: transparent; margin-top: 8px;"><img src="{{ ASSET static/nlnet/ngi0core.svg }}" height="60" alt="NGI Zero Core"/></a>
</p>

Vous pouvez tester certaines fonctionnalités dans notre instance de démonstration en ligne :

<div class="buttons">
    <a href="https://demo.goupile.fr/" target="_blank">Démonstration en ligne</a>
</div>

> [!WARNING]
> Attention, les sessions et les données de la version de démonstration sont régulièrement remises à zéro !

Nous proposons également des prestations d'hébergement payantes basées sur Goupile adaptées à vos besoins, consultez la [page des tarifs](/pricing).
